如果女權早多100年推廣，就唔會有慰安婦，反而有慰安男

仲要係日本皇軍做慰安男

咁會變成當年皇軍用肥閪侵略中國

樓主呢個推論根本唔make sense

女權主義講就公平， 但係真係要上戰場受苦你覺得佢會講男女平等咩

咪又係保家衛國係男人嘅職責，喺屋企默默支持先係女人嘅責任

日本慰安夫回憶：對美軍女兵來說，只要我們能恢復體力，管吃飽